求救 今晚一個人食有咩提議

唔想再食m記譚囝爭鮮
放假周街人 一條毒撚可以食d咩
比d提議我而家即刻落樓食

西營盤連登餐廳

自己煮

咩黎

得公仔面，晏就食完

呢一刻食緊

狗也不屌 仲要80蚊

真心貴 80蚊得碟咁既野

真係好貴

係香港地，無計。其實啱啱係元氣食左幾碟凍既冷飯，幾碟都係咁，所以埋單走人，先黎左呢度食。

屌你，食完曉飛咩

我平日中午係旺角食個酒店自助餐先至$133.3，而家食碗飯都要$80

太興

你向下望就見到食物

望唔到

嘩....好貴

我都係wo

淥個杯麵咪算囉

而家d杯面難食到屌

今晚都係一個人食
但，去邊同食乜好

諗爆頭喇

上面好撚好笑$80食狗飯